印中衝突突發》印國防部：中國8月29-30日期進軍行動失敗

突發新聞：印度軍方剛剛表示，8月29日至30日，中國解放軍對拉達克班公錯南岸的進攻遭到挫敗。

印度國防部原Link：

用石頭梗係失敗

用投石機??

其實而家嗰邊係點？打緊？

印度反攻啦

定美國定左 除時開強國大波都似

我共戰無不勝 攻無不克 雖遠必嬲豬

姐係點? 真係軍事衝突?

On the Night of 29/30 August 2020, PLA troops violated the previous consensus arrived at during military and diplomatic engagements during the ongoing standoff in Eastern Ladakh and carried out provocative military movements to change the status quo.

中國又違反談判傾好既嘢
支解又玩夜襲

provocative military movements可圈可點

姐係真係打緊仗？

留名睇外交部譴責印軍干預中方境內合法調動

仲同佢傾佢每次想偷雞，一衰左就傾
打佢老母臭閪啦

石咩頭, 咪亂講, 中共國有好多先進武器, 例如狼牙棒

講緊石頭。腳咋
你估真係武器咩

解手軍玩黑快失敗

做返老本行 陰陰濕濕放毒嘛

中,美,台 唔開第一鎗,但印度可以開

借個位

等聽口交部：

肯定是咱們軍人？？拿出證據來，！！！

仲傾乜撚嘢
打柒支那佔埋成個區域先用廿年慢慢傾點歸還喇

開戰

對外係咁講 現實果邊可能已經砰ling巴能

支那賤畜

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

既然支那咁鍾意打仗

咪打囉

想偷人雞又柒左

人地有曬戒心同理由打撚柒佢

肯定係黃gPhone扮老解陷害中共

兩面戰爭。

蠱惑到呢

印度消息：
印軍俘獲25至30名支解士兵

路透社：
支解要求印度盡快退兵，以免局勢進一步升級

唔搞侵略既中國呢？

咁廢

吳京出動未？

仲有人信支那會守約守信用

支共辣馨哂全世界

快D打啦

其實支那軍人好慘
死在都沒名記念

我想祈禱
佢哋再做中国人都唔得

你估下東面定南面定西面會開戰先

有墓碑架，早幾個月同印度打完果埋，已經立咗墓，有講埋點死，FB 已經 share 緊。

估美帝有份通水

未起好城堡就出兵打人？